女教師合照「溢出滿滿母愛」 網暴動：前方同學被撞暈啦

大陸中心／綜合報導

都說「男生是視覺的動物」但沒想到連小朋友也不例外，日前香港特首林鄭月娥訪問一處小學，就在一張學校老師、小朋友的合照中，一名女老師意外成為亮點，這名女老師不僅「上圍」有看頭，就連坐在前方的學生也忍不住出現「謎之笑容」。

據《nmplus》報導，香港特首林鄭月娥12日前往深水埗的英華小學參觀，了解學生進行課外活動的情況，並與師生合照留念，據了解由於林鄭月娥在當地民望並不算好，網路上只要有相關訊息，通常回應都不好，然而這張照片，讓網友全改觀。

香港,正妹,巨乳,性感,老師,女教師 圖／翻攝自臉書 ID-1597802

▲圖／翻攝自臉書

只見照片中，除了特首林鄭月娥與小朋友外，一名身穿灰色上衣的女老師意外成為焦點，只見這位女老師「澎湃的母愛」，就連前方的男同學都忍不住回頭，畫面相當耐人尋味。而這名女老師余靜韻也因此爆紅，對此，許多網友紛紛表示「想回去念小學了」、「好大」、「林鄭終於做對一件事了」、「撞暈這個四眼同學啦」。

香港,正妹,巨乳,性感,老師,女教師 ▲圖／翻攝自臉書 ID-1597805

香港,正妹,巨乳,性感,老師,女教師 ▲圖／翻攝自臉書 ID-1597806

香港,正妹,巨乳,性感,老師,女教師 ▲圖／翻攝自臉書 ID-1597807

放開個細路！

紅到台灣 出度做KOL吧啦

大陸中心／綜合報導

香港,正妹,巨乳,性感,老師,女教師

台妹： 哈，咁都上新聞

台灣不意外

寶島果面當左香港都係中國大陸嘅一部分？

好正

台妹：哈⼁[img]

九七前香港事務歸屬行政院僑務委員會管轄，九七後改由大陸委員會接手。

個細路好慘 無啦啦變焦點

佢個咸濕仔比人影到